好辛苦

今晚真係好難捱好辛苦

我都想死

共勉之

做咩事做咩事

其實日日都好難捱

每晚都難捱 捱完又係新既一日 共勉

活著就是一種煩惱

我今晚都係